喺香港大陸團做緊導遊，你問我答

大灣區香港鎮豬場旅行團

淨係同過豬

ching，做呢行有咩要求，我都想入行

效忠中國共產黨

呢個肯定啦，我講緊牌照個d